蒼穹のファフナー THE BEYOND 討論區

上一個post都已經9個月前
早排出完頭3集, 下3集又有排等

本來我應該開po的但因為呢排太忙都無時間
睇完上三集就好快快D睇下三集

第一集亂到阿媽都唔認得
無端端多左堆新角色

其實多了的都係對面島幾個，其他全部都係舊人

link?

11 月8 日本上映

一集？

456

斬件上，再出bd

應該唔會tv 播

完全唔記得晒exodus劇情，美羽阿媽同エメリー最後點

琴晚睇咗第1集，隔咗咁耐，個個都差唔多樣真係好難認
就咁睇OP對家Mir嗰班戰士用咗真弓家姐同佢老公個外表？
無記錯龍宮島最尾好似沉咗，咁總士個島又係龍宮島黎？

唔記得4重加密

我未睇
新島班人同光弘勢力有冇關係

嘔血
要睇到第3集開頭先跟到發生咩事
可能要搵時間由無印開始重溫

想問有中字版嘅頭三集邊到有得睇

事實上beyond 一開頭真係1999

呢套野幾好睇 角色隨時可以拎便當

睇完三集又要等半年
套戲其實係咪唔收得，咁耐都唔見佢模型有再販

假道生部機點黎，個sdp 萬能叉好好用

今集登場的新角色搶左番黎

一開始睇到我R晒頭

beyond同exodus中間隔左幾年，仲要無講過中間發生咩事，一黎就新人物帶走左總士

龍官島要上水了！

龍宮島星核真係好大愛，sdp 二五仔用到都算，連假道生都用得

twitter已經開始有人睇完話好絕望

原來有人睇

劇透睇住先

屌你老母

幾時有得睇
我驚又跟唔到個故事講咩

1至3已經有啦

4-6呀

都係要等架啦

無知想問，點解真矢第一集兩隻眼明明俾人整點解而家乜事都冇？

仲有點解佢打咗咁耐乜副作用都冇咁？

可能一騎自己頂晒，或者新龍宮島個星核唔駛俾代價

一騎部gay搶得好兒喜

agger 叫彗用sdp執返咪得

得返六集肯定唔夠講
沖方方肯定屈得套劇場版做end game

搶咪有佢搶
可以用黎定假島個位置

殺人王沖方丁

睇完真係...唉

詳細劇透

別處找到的人物關係圖
當然是4-6之前的事

以後除左BOSS之外 所有兵仔一騎都開始開AOE技清

其實佢9沖已經清一批

而家佢唔係用sein無咁誇

但下一場就

啱啱睇完頭三集
點解一騎可以有雙sdp
武器buff+ 擋

而且美羽揸sein又唔打係做乜
啲sdp對救世主型根本無用
如果係一騎揸 直接秒殺對面
一下就同化左對手
雖然有講一騎就死
但美羽揸又冇表現過啲乜
搞到個觀感好怪
如果美羽唔打既
做咩唔揸英靈型去

次次睇新一季都要煲返前面個啲

安全性
無地方比SEIN嘅駕駛倉更安全

變左和理非專用機

想追但已經唔撚記得哂d劇情

每出新作就要睇多次前作

聽日總士生日event(但係兩個總士嘅生日都唔係聽日)，希望有啲新嘢睇啦

當你loop到背晒啲劇情就唔會有呢個問題

但係Sein個三倍Fernir唔知仲有無響度

27/5

等佢出晒真係有排等

仲要俾武漢肺炎搞一搞真係

二五仔做封面唔想買

第七話「帰らぬ人となりて」
第八話「遺されしを伝え」
第九話「第二次L計画」

疑似係新救世主

新3話PV
有新Op
Sein終於再次用招map Nicht把槍係白色，明明以前有專用色

美羽cast表已跌返落第4

頭三個鐵膽嚟，除非佢地唔出場或者食便當啦

第3集我記得美羽第2 可能嗰集一騎真矢少對白

4-6集已出

睇咗一集就要返工

本來成個島嘅人都好比心機教仔，好溫馨
但結果去到最尾又sad過

之前已經比人劇透哂第六集D野
所以肯定已經Sad爆

要抽時間睇

最後沖方丁又黎料
操好慘，唔明人類點諗搞到出事
希望三美香同零央唔好死，捱到返龍宮島結婚

btw真矢好撚正

好彩真矢對着一騎同屋企人仲係以前嗰個真矢

岩岩睇左4-6,而家個勢力分左4個?人類軍,新國聯,海神島,benon?

大概係，單眼佬嗰邊勢力唔知點嚟，exodus跟着單眼佬班人最尾應該一係同化晒，一係跟咗龍宮島

第二次L 計畫
第三期 睇黎兇多吉少

想儲埋一次過睇真係好難捱

lm

一騎sdp
sein既設計資料
仲有英靈型既技術

期待一騎支神仙棒又有咩新玩法